# Number Sequence
Anton Rybak | Demo 1

### 7. Числовая последовательность
Вывести через запятую ряд длиной n, состоящий из натуральных чисел, квадрат которых не меньше заданного m.  
Входные параметры: длина и значение минимального квадрата  
Выход: строка с рядом чисел
